巴士上層應否禁止講電話/令電話發出聲響？

返工放工時間，全車人都靜晒，本身好好訓（亦好需要補眠），
大家打工仔亦約定俗成唔會太騷擾人，
但總會有一個仆街係到講電話，全車被迫收聽佢私生活，spoil左成程車，剝奪無數人補眠權利

贊成上層禁止，要講電話落下層慢慢講
反對禁止，講電話係人權，訓教番屋企慢慢訓

點解唔下層禁止要講電話就去上層

因為位置問題，上層多位啲，又唔可以企，下層係出入口etc

講電話都唔撚俾cls

訓覺返屋企訓

你班毒撚咁多要求就搭的士啦

即刻落車

講兩句唔係問題
自己控制下音量
最仆街係講足全程，仲要用最高音量果d
無人想聽你d野呀

有得訓你估我唔想訓？
老細打黎有乜辦法

好多都係傾閒計

戲院都未做到

啲八婆同呀叔，乜鳩都講一餐

講電話都算 廢中電話大聲播片就一定要屌柒

細過都知搭車訓教好危險

係禁就禁晒全車啦戇鳩

根本應該學日本交通工具唔比講電話

今朝搭車已經係。全層冇聲 得後面班廢老大聲吹水

仲試過唯一一個傾電話 真係世界級

而且播支那片

廢老先係極品

上車有個大媽朝早係上層講電站比人個阿叔吊
真係好騷擾

播歌睇片正PK，因為有得帶耳筒代替。
但到你要講電話果陣，唔比接電話又係傻政策。
日本D壓力大既來源之一，唔好玩自己玩到咁盡

啲撚樣朝朝都較鬧鐘叫醒自己+全車人

有聲。。。。

有時兩個女人 又或者
一男一女個男既要撩女既講野最撚嘈